Barker liet haar zilveren penseel bijna vallen en hoestte.
"En het is ook de juiste schaduw, miss; zo'n mooie kleur. "
"Juiste schaduw?"
zei Esmeralda verbaasd.
"Ja, juffrouw," zei Barker, terwijl hij de strengen gouden koper passeerde haar handen.
